今日因為返唔到工比人扣AL

因為垃圾黨鐵搞到返唔到工 你估我想架?
更何況依家垃圾政府搞到社會呢個情況 中小企係咪應該體諒下打工仔
一日半日返唔到工會令到間公司蝕大錢咩
多唔多巴絲打今日返唔到工比人扣AL

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

留名等睇識勞工法巴/絲出黎幫你

呢啲工就咪做啦

點解要用al補

勞工處見

扣例假,零售業

美國白宮聯署鍵盤戰士

入黎幫手簽聯署

目標係：十萬人！

有無同行?

其實我唔熟勞工條例
老細覺得 成間公司咁多人 總有啲返到工 所以冇返果啲要扣掛

邊間咁衰格 開名等巴絲們幫你懲戒下佢

扣一日礦工一日
除非你手停口停

quit

其實琴晚有無問定上司先？
無，就好彈性扣唔扣你個喎，唔扣就人情 o個D囉

同埋最多咪遲到，點會全日番唔到工，你住離島，無船就話者

首先就肯定會同上司講咗先啦 佢話ok 留喺屋企

轉頭就話扣返我AL

我開post果日係星期六 之後黨鐵凌晨先話停駛 咁我點樣問定上司？

咁咪朝早起身問，就算唔知訊息出到街至知無車，都可以打電話問佢

如果公司堅持要番，最多比你遲到，
如果全日番唔到好難解釋

星期六半日工？

咁就你可以同HR講上司叫你番屋企，如果你上司肯認叫你留屋企 唔駛再番黎
而家睇黎你上司。。。

在商言商 你請我果時都知我住邊，而家發生呢種程況，兩邊都唔想，責任上係咪大家都平均一人一半先？而家約全部責手同風險放曬我到，要我用假補數付出，你就都唔洗付出承擔？

將全部責任*

開名裝修

唔開了 廢事自爆

講左啦 HR同上司扯貓尾 上司仆街就一定架啦